同我推撚爆佢！外國記者twitter開post影到手足被濫暴！

補link:

推

有冇人

push

推呀! MTR 困住市民!

推呀

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

瘋狂retweet 呀